彭黛玲接見羅冠聰李宇軒妹妹，會場設置「特區旗」！英國係咪承認海外流亡政府合法性？

英國內政大臣彭黛玲與身在倫敦的前香港眾志主席羅冠聰會面。彭黛玲表示，對北京決定引入港區國安法深表遺憾，有關做法嚴重破壞中英聯合聲明，又指今次的會面非常有價值，會尋求盡可能對港人提供協助。彭黛玲之後發表聲明，承諾會與港人一起，並恪守承諾，支持及悍衛港人自由。羅冠聰就指，可以與主導BNO計劃的彭黛玲會面是寶貴的機會，他感謝英國政府在關鍵時刻提供了BNO計劃，令部分港人免受政治打壓，日後會爭取與更多英國內閣官員會面，促使國際更了解中共的威權擴強。

今次有份見彭黛玲的，還包括涉嫌偷越邊境被扣留深圳的「香港故事」成員李宇軒的妹妹。她在會面上感謝彭黛玲，又希望英國繼續為生活方式被徹底催毀的香港人做多一點事。安排今次會面的倫敦市長保守黨候選人貝利表示，對香港年輕人爭取權利和自由的勇氣印象深刻，希望港人知道，倫敦會熱烈歡迎香港人的到來。

強烈反對

睇得閒就明
唔會講出口
應該係咁

中國外交部好大反應

但港豬無乜反應

我估港豬唔明外交

Hong Kong country

林鄭政府要員被美國制裁

西方國家係咪正在重新考慮, 係咪承認林鄭政府合法？

幾好吖，反正香港班官冇一個代表到我地，羅冠聰更加能夠代表香港人

英國人
表面個套=笑鳩你
專登無講既=非常認同

究竟有啲乜嘢情況 喺倫敦嘅官方場合會有港英兩地嘅旗同時出現?

民意代表

明又點
英國如果唔告上國際法庭收回香港主權
或者武力收復香港
呢啲行動係R 唔痛支共
當然有啲制裁係可以做
但係大多數制裁手段都係雙刃地同時自傷

劉曉明係咪收左皮近排唔見人?

個妹本身係咪一直都留o係英國/海外?

佢今次咁做, 如果唔返得香港, 否則會被拉?

告乜鳩
贏左都唔會比你 eg 上次賓賓贏左
武力？
以英國國力最多制裁加救香港人走

應該用香港旗。